手機連vpn，share wifi比電腦，電腦會唔會有VPN?

因為屋企係舊樓，無裝寬頻，用開手機share wifi上網

會 用緊你手機networm

k

iphone 好似唔得 , 要兩個device 都裝vpn
你可以用手機hotspot 再用電腦裝vpn

想請教 :
如果電腦安裝了VPN, 個 plan 話 10個devices, 那麼在家用同一個 wifi, 手機和 tablet 會自動有 VPN 嗎? 抑或要個別再安裝?

有router 可以set 出街所有traffic 經vpn,如果冇呢個功能都係要devices個別安裝

感謝你.
會做 ! 謝謝 !